% Created 2023-12-17 Sun 22:17
\documentclass[9pt, b5paper]{article}
\usepackage{xeCJK}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{bera}
\usepackage[scaled]{beraserif}
\usepackage[scaled]{berasans}
\usepackage[scaled]{beramono}
\usepackage[cache=false]{minted}
\usepackage{xltxtra}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{multirow}
\usepackage{multicol}
\usepackage{float}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{algorithm}
\usepackage{algorithmic}
\usepackage{latexsym}
\usepackage{natbib}
\usepackage{geometry}
\geometry{left=1.2cm,right=1.2cm,top=1.5cm,bottom=1.2cm}
\usepackage[xetex,colorlinks=true,CJKbookmarks=true,linkcolor=blue,urlcolor=blue,menucolor=blue]{hyperref}
\newminted{common-lisp}{fontsize=\footnotesize} 
\author{deepwaterooo}
\date{\today}
\title{Winter 3 Weeks Holidays: Basic Plan + Tracking}
\hypersetup{
  pdfkeywords={},
  pdfsubject={},
  pdfcreator={Emacs 29.1 (Org mode 8.2.7c)}}
\begin{document}

\maketitle
\tableofcontents


\section{Basic Plan: \textbf{【亲爱的表哥的活宝妹，任何时候，亲爱的表哥的活宝妹就是一定要、一定会嫁给活宝妹的亲爱的表哥！！！爱表哥，爱生活！！！】}}
\label{sec-1}
\begin{itemize}
\item \textbf{【夏天两三个项目：】} 项目暂停、时间再过四个月，亲爱的表哥的活宝妹，明天再看，能否无师自通、自己开各种窍窍呢？！！明天再看暂停了四个月的夏天两三个项目，亲爱的表哥的活宝妹，会否如先前算法般、再次体会、项目上的成长进步？
\begin{itemize}
\item 时间转得狠快，转眼四个月眨眼就过去了，亲爱的表哥的活宝妹，夏天的两三个项目，就因为亲爱的表哥的活宝妹先前完全不懂的 linux 操作系统，被放去休息四个月。
\item 不是亲爱的表哥的活宝妹，挫败，只是先前完全不会操作系统的亲爱的表哥的活宝妹，没能挤出时间精力去弄。
\item 亲爱的表哥的活宝妹，自两年前的 8 月，开始真正从头、从第一个题目写算法，那个时候，实在是傻傻不知道怎么想题目；可是半年、大半年后，亲爱的表哥的活宝妹，只要休息好，只要能够自己把思路想明白，亲爱的表哥的活宝妹，就是有绝对的自信，一定可以修改掉过程中边边角角的小错误与偏差，把题目完全解出来、通过所有测试。 \textbf{亲爱的表哥的活宝妹，自己，从算法的练习里，建立过编程与解题的极彻底、让亲爱的表哥的活宝妹自己动容的自信。亲爱的表哥的活宝妹，觉得，时间是太神奇的催化剂，亲爱的表哥的活宝妹也女大十八变，亲爱的表哥的活宝妹的算法，原来也可以、也会无师自通！！}
\item 时间转得狠快，转眼四个月眨眼就过去了，亲爱的表哥的活宝妹，夏天的两三个项目，暂停四个月，亲爱的表哥的活宝妹，现在要继续弄它们前的第一想法，这三个周一定会再回去看，写得完善些。 \textbf{动手前、下口前，这一次，亲爱的表哥的活宝妹，先想，是否会体会如先前、去年工作后体会过的，亲爱的表哥的活宝妹，又女大十八变般，又无师自通了呢？接下来几天检测一下！！}
\end{itemize}
\item \textbf{【Mac-M1-M2 项目环境配置：】} 主要是 \textbf{C\# 游戏框架相关的项目、配置需求}
\begin{itemize}
\item 亲爱的表哥的活宝妹的M2, 上半年还没能真正适应，各种项目的运行，基本仍然是在破烂快死掉的 Windows 10 系统上。
\item 主要原因也是： \textbf{中文社区用苹果的人少，中文社区的必要科普、普及不够。英文社区，在亲爱的表哥的活宝妹这里，可能，还存在一定程度上的语言障碍、与消化理解困难。}
\item 那个时候，亲爱的表哥的活宝妹， \textbf{不懂得、不知道、该怎么配置必要的项目环境。}
\item 现在，买电脑快1 年了（10 个月），亲爱的表哥的活宝妹，觉得， \textbf{现在，接下来三个周，应该是时候，广泛搜索，为亲爱的表哥的活宝妹自己科普、学习与深入，Mac-M1-M2 里，亲爱的表哥的活宝妹所需要的、必要的项目运行环境配置。}
\item 若能够 \textbf{把 Rime M1M2 环境下的输入法，自己编译安装进电脑，也算是，一个大进步} 。先前，亲爱的表哥的活宝妹，连 emacs-pyim-librime 动态库都建不出来。。。
\end{itemize}
\item \textbf{【实现几个小项目：】} 推 deepwateroooMe-github 上面去
\begin{itemize}
\item 去年离职前，亲爱的表哥的活宝妹的 deepwaterooo-github 帐户，被他们锁死弄没了。亲爱的表哥的活宝妹，不得不重建一个 deepwateroooMe-github 帐户，可是仓库少了太多。 \textbf{亲爱的表哥的活宝妹先前的 deepwaterooo-github 帐户，纪录着亲爱的表哥的活宝妹专业成长足迹的、几乎所有仓库，都不见了。极其可惜。}
\item 亲爱的表哥的活宝妹，上个周，因为代课老师要求，打算 fork-xv6-public 时，发现无法顺利登录 deepwateroooMe-github 帐户。担心过，不过还好，今天看它还是活的！
\item 亲爱的表哥的活宝妹，觉得 \textbf{上面的项目太少了， 50 个仓库，还有狠多是 fork 他人的} 。觉得 \textbf{只看相对复杂一点儿的大型游戏框架，就显得自己设计与实现的项目太少，而真正的基本功训练也不可少。想要再添加、调序与实现几个项目，推上去。} 现在只是不清楚，是实现（哪怕是修改他人的原始 naive 版本项目）C\# 游戏项目，还是设计实现几个安卓项目？想想，希望这三个周添加几个。
\begin{itemize}
\item \textbf{C\# 游戏项目} ：可能找 github 上的幼稚项目，改成亲爱的表哥的活宝妹，希望的样子！！
\item \textbf{安卓项目} ：就需要亲爱的表哥的活宝妹，自己设计、实现，难度上应该到中高层次，才可以。
\end{itemize}
\end{itemize}
\item \textbf{【google-play 上，希望尽快上1个小游戏，走一遍流程：】}
\item \textbf{【Unity 里的学习，确定一个方向】} ：Unity 游戏引擎，涉及到的知识面比较广了。上半年主要弄了些游戏框架里网络相关的部分，还不一定消化理解得透彻。亲爱的表哥的活宝妹，应该 \textbf{需要，为自己在个这个引擎上的学习，确定几个自己能够理解消化得透彻、真正感兴趣、甚至将来可以作为自己工作内容的方向。}
\begin{itemize}
\item \textbf{【ARM-Linux 系统，与内存管理】} ：这个学期，亲爱的表哥的活宝妹的【操作系统】相关的基础知道补习，还算是狠彻底的，主要是借助亲爱的表哥的活宝妹的舅舅的课上的作业与考试。
\item \textbf{【安卓内存优化】，与【Unity 内存管理，与优化】} 相关的，可以再复习一遍，复习，总结，也寻找自己感兴趣的版块与方向。
\end{itemize}
\item \textbf{【被广泛接纳、使用的、第三方库，的学习：】} 需要涉及、遍布一定程度上的广度，扩充知识面。
\begin{itemize}
\item \textbf{【emacs-org-mode 工具的启发】} ：
\begin{itemize}
\item 上半年的 pyim, 是多少年来，亲爱的表哥的活宝妹，第一次真正实现 emacs 里、自己的中文输入。多少年前，IDE 还不先进不完善，亲爱的表哥的活宝妹自己安装 linux 系统，自己配置 linux系统里 latex 相关的环境，字体等，那个时候，它是每台新电脑、笔记本最头痛的难题，不死去活来折腾好几天，亲爱的表哥的活宝妹，都配置不出来。现在都“傻瓜相机”化了，不再头痛。
\item \textbf{亲爱的表哥的活宝妹，是如何，把自己变成 emacs 文本编辑器 org-mode 相关配置的，【中高端】水平的？}
\item 不是想骄傲，为自己迷惑、寻找方向时，提供一个视角。 \textbf{在安卓，C\# 游戏相关版块，亲爱的表哥的活宝妹，要如何借鉴，这些几往的、过往的经验与教训，能够在可以找到的有兴趣的方向上，学习得更深入一点儿？} 最近可以多想想这个问题。
\end{itemize}
\item \textbf{【安卓】} ：
\begin{itemize}
\item \textbf{【图库 glide?】} ：去年秋天？，他们提过一次，安卓图片库 glide? 里，关于动漫相关的功能模块的完善，可是，那个时候，亲爱的表哥的活宝妹，草草了结了小测试项目，没能理解透彻，或是受到启发，没兴趣。回来可以再看一次。
\item \textbf{【相机、视频相关的】} ，中文社区，感觉流行过了，不再热了。可是基本功，可以自己学习一下
\end{itemize}
\item C\# 游戏相关：感觉，就是那些，各种不同的， \textbf{游戏框架} 了？
\end{itemize}
\item \textbf{【游戏：苹果端，打包、构建流程，熟悉掌握】} ：
\begin{itemize}
\item 亲爱的表哥的活宝妹，先前，只做安卓端。现在，基本环境都具备，是否应该也熟悉一下游戏苹果端的构建、打包相关的流程。毕竟，弄个游戏出来只走安卓端。。
\end{itemize}
\item \textbf{【Emacs org-mode IEEE article automate configurations:】} 中文社区，科研技术落后， emacs 这类命令式编辑器也不流行，用 emacs-org-mode 来配置 IEEE-article 自动化的，就几乎找不到相关的配置。英文社区有、存在，但是真正牛的分享贴，不包括所有细节；亲爱的表哥的活宝妹，有兴趣想配置，可是某些边边角角找不到参考，倾向于，可能会【行百里者，半于九十】。得真正花些时间、精力，才能把这个真正配置出来，到可以完全使用 emacs org-mode 来 100\% 完成所有 summary, 而不需要使用 latex 的程序。
\item \textbf{【emacs-pyim-librime】} ：亲爱的表哥的活宝妹，现在已经可以构建M1M2 下在的动态包裹。还 \textbf{需要完善一下，中文输入的词库自动化同步} 。哪天花点儿时间，可以简单解决。
\item 【：】 \textbf{其它的、想到再添加。【亲爱的表哥的活宝妹，任何时候，亲爱的表哥的活宝妹就是一定要、一定会嫁给活宝妹的亲爱的表哥！！！爱表哥，爱生活！！！】}
\item \textbf{【emacs skim legend bug】}: 
\begin{itemize}
\item 亲爱的表哥的活宝妹的放了 1.5 年的 \textbf{【emac skim export BUG：】} ，不曾真正花时间去解决： \textbf{为什么 emacs export pdf SKIM 里永远需要，亲爱的表哥的活宝妹连点三次 enter？得自动化把这三次点击去掉。}
\item 现在，Skim 更新了，终于不用，亲爱的表哥的活宝妹，连点三次 enter 键了？！！
\end{itemize}
\end{itemize}
\section{Weeks Updates + Recordings/Trackings}
\label{sec-2}
\begin{itemize}
\item 【：】for a productive winder holiday!! Happy Holidays!
\end{itemize}
% Emacs 29.1 (Org mode 8.2.7c)
\end{document}